緊急！今晚會出去嘅義士入黎睇下小弟嘅呼籲

紅線已經封鎖！
藍線有佈防加強巡邏！
現場環境非常危險，周圍都有人查袋
希望今晚會去行街嘅巴絲保留體力
集中精神聽日連同罷工罷課人士一舉到場
中環金鐘 心臟地帶而且 日光日白啲白領返工時間
班狗一定唔敢亂黎 每個決定都會俾佢地更加大壓力

如果覺得小弟嘅分析有道理嘅麻煩廣傳出去！
我唔想任何嘅義士同道中人白白犧牲

香港加油！槍口對外！

推

幫推

啱呀，唔好白白犧牲

就算你入到立法會外圍
都有大班左膠同你督灰
不了，
你想死就去囉
你唔會有義士光環
班左膠會恥笑你

Pish

今晚出去既最好留係室內例如24M記就算啦
我真係擔心你地出去行/踩線會比狗逗
你知啦 水都係攻擊性武器

輕裝/無武器巴打出去會無咁大風險
記得唔好單獨行事
有事就be water啦
你地第一目標係要捱到朝早
保護自己唔好比人拉
知道嗎

講得岩呀
夜晚班狗要做野一定易過日頭架！

今晚去作用唔大
人地準備好哂
人唔夠多嘅話 好濕滯

同時到達好重要

不要分散被各個擊破

其實佢地好驚日抖開戰

因為OFFICE HOUR, 會癱瘓中環 - 香港心臟

2014年做唔到既佔中, 可能今次做到

朝早7 8點出擊最好
如果佢夠膽驅散示威者
就會被迫走出馬路
早上港島成個交通就玩完

求下大家，今晚唔好去比人拉

勇武派柒少陣

正係呢個原因所以呼籲聽朝7點 assemble!

所以今晚養足精神，聽朝先出?

各位買齊野行山啊

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

而家到今晚宜輕裝

大家小心，周圍好拿多差佬逗人搜袋！

都係, 大軍聽日先到, 保留實力

Thanks

同意 日頭佢地唔敢亂黎

pish

推！

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

樓主做咩唔加密

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

詳盡聽日幾點 地點？點去？

同罷課friend去

新聞回帶
政情：建制議員全身而退有賴秘密通道

天氣報告話會落雨
大家帶多2把遮保護自己

啱 唔好白死

岩岩畫 歡迎大家轉

求幫手分享
(必備物資)記得準備定大量黑色噴漆！

想知金鐘咩環境依家

agger,
保留實力
今晚只宜守
唔好白白犧牲

岩
第一目標係要捱到朝早

大家務必要小心呀

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

今晚先守，人唔夠無必要衝

聽日有幾個議程係前面，保留體力

夜晚要克制自己
避免衝突

就算今晚出都記住留體力

岩呀
最緊要係大家保住最低程度損傷
要記得汁生，跌底都拖起一齊走呀

推
一直都覺得夜晚去無意義
琴日一哥都比咗明確指示我哋話攻一座空城係無撚用
聽日要班冚家剷保皇黨血債血償

落咁大雨，唔去啦

push

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

咁聽日應該去邊睇

今晚出去又落大下嘅話姐係玩鳩自己

咁聽日應該去邊等/集中

大雨*

咪撚今晚去啦 唔想見到怕義士無意義咁比人清

今晚真係唔好去，燒佢一晚體力先

幫推，同意

你醫下個腦先啦

義士要萬事小心， 理論上聽日會有好多人黎進行一個和平 理性 安全既包圍立法會， 根據民陣說法。 今晚忍一忍氣

又ban1件

今晚11號
18區幫手睇下啲野狗位置
放工幫手留意下嗰區有咩有用物資 例如圍欄分佈
經濟許可嘅買啲有用物資 例如水 醫療用品
亦可以幫手分物資喺某啲地點
有醫療知識嘅幫手開救護站

到時呢到應該會同69一樣有個大post可以即時share出黎俾啲資訊前線 會幫到好大嘅忙

其他重點
- 唔好浪費多餘嘅體力
- 雖然重點係立法會, 但係無咁勇武嘅巴打喺各區都重要 必要時喺速龍清場嘅時候就遍地開花 好似上次嘅主要區份咁 到時就會被動罷工罷課 知道好多人想出黎但只係工作上需要一個理由
- 盡可能喺有支援嘅時間先做野

香港加油

得返水路未封

落雨啊，記住要雨衣/遮

帶多件衫/襪去

各位落咁大雨 出門口記得帶把長遮

黑色噴漆有乜用？

東紅西隧
大欖 吐露港 龍翔道 中環繞道 軒尼詩道/告士打道 中西區各大路

聽朝7-9am
請補充

事到如今 唔知講咩好

多謝各位義士

萬事小心

留得青山在，要用合作同團結先可以阻擋呢次惡法
義士們好感激你地嘅付出，但係我地做後援嘅極不願你地白白犧牲
你地嘅衝擊係要有意義有作用
全城都為你地加油！保留體力聽日早上再會

求下你哋今晚唔好帶嘢出去 或者聽朝先出今晚出100%會俾人周

唔好淨係開post啦要入其他post先有用

想去打棒球都唔得

咁做係最好 push

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

嗱，呢個應該係第二第三手消息

加油呀

各位睇路

聽日就有民陣糾察督灰

聽朝幾點最好

大家一齊些牙下文宣谷巴絲打嘅一番心血啦

今晚可以其他地方名自行事

落大雨 記得帶長遮傍身

通過左法案
義士死晒
你班撚樣就會好以之前咁叫人“不散”但準時收工

另開新post會唔會多d人見到

今晚去都係唔想阻到聽朝出既人

會負責指揮既 建議帶埋大聲公或其他可以擴音既裝備控制人群 果晚69冇人指揮最後散哂

今晚由得班狗淋雨

哇，屌你，起幾坐城牆咁

人地未做已經話人柒

閣下有乜豐功偉績？

啱呀

巴打們 野餐前落雨 但尾班車過咗 可以響港島區休息 酒店又得 朋友屋企又得 幾個朋友開間房 看下夜景重好 聽日朝早好天先去野餐

無勇武派你食撚咗屎啦

留力聽日 今晚千萬唔好衝
衝一個聽朝少一個

推得好慢係咪已經當咗鬼

求下行動嘅義士人今晚忍一忍 小不忍則亂大謀 天氣唔好一人少就會好易俾人拉曬 好擔心最後12號會無人有膽帶頭做野
警方咁快佈防 先耗佢地一晚精力先
利申:6.9有留到最後一刻

推 ！

手足 唔好白送頭
要執生醒扒呀

Push

想同今晚既義士講:
It’s always darkest before the dawn
Be water, stay strong

其實最好係
吹到十一 十二號衝擊立法會
等黑警去晒立法會戒備
然後我地衝擊各區狗署 搶裝備搶槍 先回馬槍衝擊立法會

殺黑警 殺建制派 殺777

咁多警力係立法會附近, 咁其他地方未無警察??

今晚唔撚係攻 係守 推

想問 行動目標係點？

On9 大把地方有人巡 你唔好當佢地無部署先得架

[整合/懶人包/請廣傳] 裝備 戰術應對 通訊 注意事項大全

其實最好係
吹到十一 十二號衝擊立法會
等黑警去晒立法會戒備溫和派

然後武勇派衝擊各區狗署必定無足夠人手 然後搶裝備搶槍 先回馬槍衝擊立法會

殺黑警 殺建制派 殺777

已經出咗去嘅野餐咁點

咁應該點做繼續唱歌

推 大家小心

守！

留最多既人聽日出好似穩陣啲

好唔好夾返裝束
例如全白tee加牛咁
到時佢拉你都可以話唔係自己

實地睇，唔似張圖咁嚴重

摩天輪果邊入ok?

祝負皮者比黑警打鑊金

唔好咁樣自high啦,好撚on9

證明香港人無決心反香港政府
留名 6.12失敗

薯條都係武器 知道嗎？

唔敢講佢地係咪有所部署 但係今晚出真係要好撚小心

你個胸你條撚都係武器添
得啦知道啦
多謝你推post

小弟有愚見 唔啱請大力插
如果今晚係守 但警方都有可能用非法集結驅散或者拘留義士 (人數少可以全部拉曬)
做前線嘅本來就唔多(6.9有留到最後嘅就會明) 拉一個就真係少一個 行動派就算係守都有被帶走嘅可能 我懇請行動嘅義士今晚唔好去
今晚警犬咁緊張 實24小時on call 真係好下佢精力好啲

我剛剛收工，而家去定夜啲去會冇咁易被人逗？

你有帶咩先
如果無乜都就唔洗怕

你去係為咗攞光環？

民陣大台表示： 係

殺完仲撚嚴重 人地真係可以出解放軍

胸都係武器 總之警畜話乜就乜

冇，平時返工用嘅勞工手套一對，仲有幾件衫、一把遮咁。

咁你最多都係受到警犬既口頭恐嚇
公眾地方又自己一個人去,佢真係吹你唔漲

今晚又大雨 又行雷 人地仲要佈哂防 你未入去已經check哂你身份證
最好都係聽朝先去 要保留力量呀各位!

日光日白去當然最好

今晚唔衝嘅守
清晨衝嘅衝？

係咪驚到手都震埋啊三毛 咁落力搞分化

其實今晚有無權唔去立法會坐 而去林鄭屋企嘈

留返聽朝先喇

希望今晚去嘅人小心啲

送首歌俾大家

Speechless- Naomi Scott
希望可以激勵大家嘅士氣

今晚由班狗淋雨啦

大家一定要小心！！

唔好block，留係到屌柒佢！！！！

基督教會已經有不反對通知書
聽朝可以係政總附近集會
各位親愛嘅弟兄請保留體力
明早集體唱詩歌

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到

咁你好快D去立法會
督灰果下， 你唔好怨